點睇攬炒巴24歲已經屈機過人

24歲就周遊列國 探索世界
26歲已經買車買樓嘆埋世界

香港之子同香港之女24歲就坐牢

我很愛香港，他說

鬥慘大會

廷而被波台踢爆佢收左大量錢

攬鈔巴

因為我哋呢班手足有錢

拉

被網民暱稱為「攬炒巴」的他接受《蘋果》視像專訪，認為「攬炒」不過是將2047年亂局推前幾十年，現時僅「炒」了六至七成，趁香港尚有討價還價籌碼，提供扭轉局勢的機會使政權妥協，同時希望聯繫海內外港人，最終達成破而後立的目標。

亂局係推前咗啦
但香港既討價還價籌碼呢？扭轉局勢的機會呢？政權妥協呢？聯繫海內(condom)外(移民撚)港人呢？
亂局出咗黎咁多人坐咗監籌咗咁多錢，攬鈔巴人呢喂？

攬鈔又攬女

提咩24歲 明笑河童王有得走唔走啦

希望你出獄能找回輕鬆自在的自己😘

係佩洛西之子

幾多香港人連英國都未去過
7百萬入面都唔知有冇50萬人去過

條撚樣收完錢Twitter啲retweet仲hea撚過時事台手足

漏左㩒

攬仔得唔得

兆健啲留言低質到

ching認錯人？

聽講佢同幾個波台知名人士合作一唱一和

熱狗

我好憎熱狗。

人地憑自己本事攬炒左咁多錢，是咪唔抵得人？

熱狗共青最新風向
攬炒巴食人血鏝頭

成功眾籌上岸

攬炒？ 邊個攬炒呀，睇過～

下 係得時事台班懵撚仲自己呃緊自己咋喎
你send咗email未？

我估無認錯

搞到Sam哥中咗伏無咗個鐵飯碗比女飛埋人生無哂希望跳埋樓算唔算

我想問你地班熱狗
收既維穩費夠唔夠共青團多？

25？

咁L多5毛pr狗

熱狗收共產黨錢撐侵？
講下個邏輯係邊？

打多咗無 拉返

呢個post啲五毛多到呢

多到一個點

讓種子傳繼下去

全世界傳媒包括全港最黃嘅蘋果fake news話侵認輸=無收共產黨錢

得熱時敢講真話=收共產黨錢

ching你輕度定中度？？？

呢條撚樣真係仆街嚟

講到熱狗點收共產黨錢撐侵同叫人打美國戰線未？

鑬鈔鈀打手全面進場

兆健：最憎熱狗

.

佢就好啦

咁你解釋到熱狗點收共產黨錢撐侵同叫人打美國戰線未？

上連登勿認真

又講唔出攬炒巴點樣唔係呃錢 又講唔出熱狗點收共產黨錢撐侵同叫人打美國線

典型冇論點時事台傻西一隻 收皮啦

ching大埔居民？有冇興趣過來糖頭連了解多啲我地政治理念？你似有好多誤解

又係度單單打打
你D 仆街又做左D 咩咁威?
收撚皮啦分化撚

原來係細蚊仔黎

分化手法：鬥慘 唔坐監唔可以叫黃絲

呢個post 乜撚野事

呢個醒阿
飲到頭啖湯

貧窮限制想像

熱狗淨係識分化

乜都唔做都好過呃香港人錢啦
上網鳩up唔會令香港人利益受損
但呃錢會

見到成堆cm block曬但又見到個喱個post 原來block漏咗樓主個on9仔

好多5毛

扑左我未

當初咁多連登仔推佢上神枱

垃圾po

垃圾一名

點解咁講？

因為你窮姐 大把人去過

啲pr 😂😂

有生意頭腦

正如懲罰祭打手話斎 你諗到方法水到人俾錢就得

樓主已經死了

寫到d嘢似層層，中間夾d英文terms就好容易上神台架啦，你諗下cctoy班友係咩水平，容乜易中伏
好似白兵呢d傻鳩youtuber都好撚有market ga

24歲 有錢途

呢排冇乜聲氣

係咪又準備緊核彈

又嚟「你做咗啲咩」
錄口供呀而家

咁你講得出攬鈔巴做過啲咩未？

補圖

唔明點解波台成日針對佢，佢send email令到deep state幫美國攬炒都無功勞？

豬隊友

又block一隻廢物

我屌你老母啦

攬炒巴一條友做搞手組織上年全球幾十個國家登報
出錢出力令全球關注香港反送中
搞咗撚N 次集會
搞撚俾自己都俾狗咬 仲要俾共產黨派人跟蹤

話攬炒巴係共產黨頭頭號敵人一啲都唔誇張

你班仆街PR 急不及待落井下石
你咁撚鐘意支那快撚啲讓埋你間屋俾支那人落黎

搵埋啲陰質錢 共產黨打到黎你一樣仆街

「出錢出力令全球關注香港反送中」

講能到啲錢佢自己出咁 仲有佢出過咩力

賺成3000m淨係send email 都仲有班傻仔幫佢打飛機

攬炒（自己人）巴

佢搞眾籌，黃絲傻柒就衝住去捐，就係咁簡單

攬鈔疤蝕撚住做 癲到..

你有無俾狗咬過呀我屌你老母
你有乜撚嘢資格話人無做過嘢呀

你出去俾狗咬 再話人打飛機啦仆街仔

話埋攬炒搞到螞蟻上唔到市仲好笑
靠send email
露晒底啦

黑警銀行戶口有好多錢，隨便攞

應該差唔多

一個post證明波台有幾低質

我課左幾m比佢 點解無資格批評

比狗咬過就有資格？大把人都有啦傻西
不過你呢啲冷氣撚就未必有

邊有得咁比較，人地人生點生活又關你咩事？咁D富2代就個個都有問題？

呢個真係做多咗...
吹得太大，又話咩金融攬炒..
大佬香港金融城巿黎..除咗班乜都唔識既廢物邊個會比佢昆到...

呢六七年去歐洲既機票長期都係
四五千左右
去英國旅行個門檻低咗好多

只係好多人寧願比一萬蚊去日本食好住好
都唔想比多幾千窮遊歐洲見識見識

有幾低質 24歲搵到3000幾萬仲唔算屈機過人？

時事台完全駁唔到 算啦算仲低質？

咁撚多時間又唔見你狙擊下共產黨

你又知我冇
下下都要整個list出嚟話人知

香港人唔攬炒 佢邊去到外國過逍遙自在既生活

分化，拉！

邊個富二代咁撚無恥成日叫人科水，然後睇住同路人個個坐哂監但自己拎住d錢響外國happy？

中共就係人都知有幾賤

攬鈔巴賤得黎仲要扮手足呃錢

佢想引人自爆 似係黑警

屌你老母

你有無好似劉祖迪咁俾狗咬
去到外國都俾人斬 俾共產黨搵人跟蹤呀

你又做過幾多嘢呀？你有無搵過外國議員做遊說呀？

呀雞樂哥？

成個post都係垃圾五毛

因為冇腦袋先會屬於波台

標題係咪打錯咗？應該係屈錢走人

兩者冇必然關係。係外國洗錢happy =/= 不關心同路人，兄弟爬山 各自努力，每個人付出都會唔同，並不一定要日日unhappy
當然，如果佢叫人科水就有責任做翻應有既事情，冇需要咁樣話同路人

有高質過？ 佢哋全盛時期應該係入場噓支那國歌 其他時間都淨係玩膠

咁多五毛既

on9? 係歐洲比黑人扑頭吹到比共產黨斬？

有冇住過歐洲呀？知唔知一年幾多亞洲人比人扑頭？一定全部都係共產黨落柯打啦

香港人科水比佢自己外國嘆世界

痴撚線成個po都係5毛

捐啦傻閪

秒到佢呆左

唔好意思
佢同一般黃絲唔撚同
佢係有份水咗好多人出黎
加上佢收咗咁多同路人錢
佢既責任係大好撚多
唔輪到佢話happy就happy

佢丹麥殺左好多水懶

有冇諗過由頭到尾到係班時事台同溫層打飛機？接受唔到比人呃咗錢嘅事實？

佢真人喊咗出黎

條撚樣滿手鮮血

上面話攬炒巴係共產黨頭號敵人
共產黨又出晒名黑暗
竟然唔係殺死佢，仲俾佢而家行得走得
攬炒巴大命

無撚有錯

呢個post好快碌完 因為冇左好多comment

大部分人都仲覺得去歐洲係一定要好貴
貴有貴玩 平有平玩

佢似開咗幾千個email acc 黎send email 加課咗幾個月人工比人歎世界

攬炒左香港人 藍絲黎講佢無改錯名

其實時事台同波台都係同溫層 除咗波台幾個會員出面邊度有屌攬炒=.=

點呃法？
成效不似預期就係呃？
定係佢係藍扮黃？

如果佢係共產黨頭號敵人就死得囉
呢條撚樣黎緊呢一年除咗去奶下中共fd子拜登鞋底都唔知仲可以做得d乜
咁已經係共產黨頭號敵人，即係全世界聽收皮

唔同啦 波台起碼肯同人討論唔會block人
時事台班傻鳩一唔啱聽就五毛封鎖

你又知？

佢講你又信 我夠話雞樂哥係區議員啦

政策倡議香港用成差唔多九萬美金 丹麥洗錢仲多過英法加埋 你覺得合理咪繼續課囉

仲未計佢完全解釋唔到自己倡議咗啲乜

條友反得熱都知佢係泛民班賤種 佢哋除咗喊仲識啲咩

好 收到 今晚去課先

Blk完走得

建議樓主pin 呢個

低質到喊
兆健係咪Yi Jin 畢業？

殺丹麥水懶隊

好多人都以為支共冇理由有錢唔賺 有得談判
冇諗過支共寧願冇錢
都唔可以比抗爭既風氣出到黎

ching真係大埔人？

推

共產黨可以控制到大選
但連一個攬炒巴都控制唔到攬炒巴d反跟蹤勁能到

我學校啲師弟十六歲唔夠去南極field trip.
支那狗要分化可唔可以認識下個世界先？

五毛小子就收返埋啦

記得開多幾個acc send email

就係有人信 有人捐錢俾佢
駛你班撚屌喺到到人格謀殺佢？

你班波台狗 同埋班PR 五毛一齊講同一齊玩人格謀殺
真係無恥嘅極致

如果你班仆街如果自認係支那人
唔認係香港人 我都唔會想理你班仆街

慘得過自認香港人 又同班支那人一齊做鳩香港人
賤種真係賤種

無架喇 咁鐘意支那人
第時支那人搶晒你啲嘢真係仆街唔好嗌
好快就嚟

唔細啦

伊禾比都24歲就黎掛靴

丹麥人口仲少過香港攬炒巴吹到丹麥倡議咁貴算唔算唔認識個世界

條友勁似國安，想索料

人口同物價嘅關係喺邊？

咁叫玩人格謀殺？
大把人叫佢解釋點解政策倡議嗰部分啲錢用得咁唔合理 佢就永遠唔解釋 收完人錢唔使交代？

自己諗下點解本身佢個團隊啲人要同佢分家搞得咁難睇啦

仲要叫人send email 狙擊螞蟻 笑死

我都係新愉民

笑死 都講明2018年嘅事
樓豬2018又做緊咩
咁都可以拎黎屌

冇關係呀 但去一個國際冇影響力嘅國家倡議有咩用開個微博教大陸人自由意義仲好

算啦
班撚樣唔會聽
唔啱聽就扑特 你係五毛

我都想做攬鈔巴

我真係好撚鍾意香港

眾醜

我自己真係想知佢除咗登報之外做過啲咩實際既事幫香港

我24歲果陣仲淨係掛住玩唔識搵錢

佢咪send email令到螞蟻集團上唔到市囉，咪盲反啦

鑬鈔鈀衝出黎拎螞蟻上唔到市credit個post
大把人屌鳩牠喎
=.=凸

5毛？

忠誠反對派

攬炒蚆=cctoy 六道仙人

忠誠反對派會收共產黨錢叫人打美國線？你訓撚醒未？

成班五毛出哂嚟

唔打下美國線扮下嘢，點比你班熱狗J下呀最後又咪去返做忠誠反對派

ching 你覆緊嗰位係串緊攬炒巴 似係你冇腦喎

攬炒巴唔打下國際線扮下嘢，點比你班傻西J下呀

體育台

唔拉？

噴左飯

佢睇完第一句勁興奮 以為有人同佢一樣撐祖達哥

體育台不嬲講真話 建議ching睇少啲時事台

唔好咁大聲呀 一陣又比上面班賤種泛民屈熱狗

嘩！好人好姐真係睇唔出班撚樣係泛狗

攬炒巴可以做到有黨認證嘅忠誠反對派

考到測量師已經屈機過人

100人考得1x人合格。

仲要畢業冇耐就考到

鄺俊宇許智峰都有黨認證

諗緊佢點樣去丹麥

淨係可以比人認證做反對派無得做忠誠反對派

咁多人撐佢

唔知你有冇人撐呢

中共最愛 --->人格謀殺

緊係冇啦 班撚樣投贊成

賣撚完香港拍拍蘿柚走人

都係坐係度唔旭好

熱狗執嚟又賣

成個post好大浸酸味

係啦 泛民班賤種咪係咁 DQ梁游嗰陣仲係到恥笑 到燒到佢地先黎驚

仲未計而家大把人俾錢攬炒爸洗

攬鈔巴年紀輕輕就成為金融財俊，劉經理係連登偶像

刘祖迪条撚樣呃咗咁多錢去環游世界

都未洗晒啲錢，用晒就會再開行動post
手足準備定錢到時課金差唔多

應該開個整合post逐點指出佢啲衰野
成日咁樣開啲冷嘲熱諷post只會比人當五毛

丹麥係歐盟無影響力？
我諗我地無需要討論落去。

今晚就有POST
攬炒巴成功幫侵起晒成個deep state

連登一向葡萄賺錢多既人

攬炒巴好波

佢哋一係on9，一係5毛

個個一定要係乞兒先啱，一定唔可以多錢過我
笑撚死

收皮啦死黑狗，話緊你呀！

係啦 重要過英國法國日本

今次你真係柒左
丹麥係維京時期勁過英法好多
無丹麥人做諾曼底公爵就無今日既英國
所以丹麥真係好重要

推呢個
有冇人好心機整個罪狀出黎 等人易睇d

係啦， 到佢做英國法國日本，
又會有人話話英國呀邊個邊個咪做緊，
又唔見人地叫籌旗

總之後生細仔唔去學光合作用，
淨係籌旗食人血饅頭就唔啱啦

笑左 拎丹麥地位同英法日比

咁佢倡議咗咩？點解佢唔敢答？
香港倡議都可以使成70萬？

一係光合作用
一係就食人血
你個腦淨係得呢兩樣揾食方法？
成日話鑬鈔狗遊說拉攏邊個議員
你邊位呀遊說又邊位區議員呀支共好撚驚呀啲官仔
你自己對下鑬狗自己張所謂功績表，有大半都夾硬拎黎講

收皮啦，你班PR狗

咁多五毛PR狗攻擊攬抄巴就知佢做對了

樓主靜啦 琴日比攬炒晚屌完

咁多五毛PR狗攻擊熱血公民就知佢做對了

咁多五毛PR狗攻擊lunch哥就知佢做對了

咁多五毛PR狗攻擊渣哥就知佢做對了

咁多五毛PR狗攻擊達哥就知佢做對了

咁多五毛PR狗攻擊屎家軍就知佢做對了

你老豆2x歲果時生左隻狗出黎

攬抄巴一定係做對了！

老友 你好似搵到寶藏咁興奮喎

波台ching 30歲都未去過英國

垃圾pr 拉

提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

- 分享自 LIHKG

討論區店車仔面黎講 文記好食定任你點好食?

咩意思? 我攬炒踢爆偽黃店 想課比我?

你超級慢

雞哥思辯能力高到